連登最喜愛男女歌手各一個

男:
張敬軒

女:
泳兒

男：周杰倫
女：楊丞琳